港台抽起譚小環參演劇集！

//最新消息指，他再抽起最少四集港台的節目，包括因查冊被控的港台編導蔡玉玲任編導的一集《卓越教室》、譚小環參與演出的一集《環顧日常》，以及兩集《香港故事—幸福的繞道》。//

譚小環同佢老公藍到黑都抽？

清算港台︱李百全表明「最着重黃藍」 疑向《鏗鏘集》埋手

不如執柒咗佢算啦

條友入去搗亂架咋？

明明渣哥就係最忠誠嘅反對派，同虫泰一樣

就快抽到冇野播

認真講 呢張相係社運前影

日日買東周

其實係 難聽啲講句，港台電視係咁重播返以前啲製作

禍不及家人 唔好政治化 全部廢話

《香港故事 - 香港病了》首先改咗做《香港故事 - 疫行者》，然後又抽起十年導演片段，抽起描述2019反送中嘅事跡

蝻亞仔死返飲食台捧富臨啦
你老闆聖人2020年仲同富臨合作𡁵呀
有錢排期上庭請律師
而家日日嗌告急出廣告洗版
急你就痾啦
好撚煩

要哩條友做處長做乜？
叫鄧小強宣佈邊個節目罵政府就拉哂製作組咪得

佢根本就係想咁

上任兩星期起碼抽左七個節目
支持港台停機抗議

你咪停機囉 港共不知幾想

變真cctv

奸人當道，無辦法！

唔明佢入嚟做乜
想屈渣狗藍屍？但被人bam喎而家
定係驚被人踢爆閪杰先係藍屍富臨人

33台 已經係cctv

李百先生係一人影視審裁處長

到時佢就會畀人炒

24小時重播警訊算啦

好嬲

有 Ruby Leung

好多都因為要宣誓 冇做

好多人出聲，所以佢哋全部無得做，再收個班新人嚟，全部聽聽話話，冇人再出聲，換血成功

可以轉行拍四仔，咪又係黃

渣哥報寸比東周
邊會係黃

仲日日叫春屌9龍門
好似怨婦熱時健吾陳雲咁

仲用老婆睇舖賺番來嘅錢叫雞
係咪男人來

渣狗暗紅嚟，所以各巴打先有咁嘅反應

擺明政治審查
上面班傻西仲喺度抽水

忠誠廢物

成班5毛

我真係寧願班智障係

老實講
佢成個身型加樣同個藍絲廢老阿叔一樣

卓越教室 - 教育界
環顧日常 - 黃店?
香港故事 - 本土意識
點都踩中條紅線

新文革時代
預計更多人要坐文字獄

根本龍門任佢搬

咁仲唔係政治化
咩係政治化

又話唔好咩都分黃藍
咩違反自由市場原則
是但啦

係人都知他們在說謊

直頭係赤柬式auto genocide

咁而家官方認證佢黃定藍啦

人渣哥手joke

出咗啦,不過得把聲係無用,正如你同係度9up都係無用

大家千祈唔好咁殘忍起佢冚家底
陣間佢屋企人日日收恐嚇騷擾電話貸款申請就慘
禍不及家人
希望美帝大人有大量唔好制裁佢

而家香港班官又唔知上面想點, 做事冇晒原則方向, 一味寧左勿右, 做到過晒火,攬炒自己,攬炒香港, 攬炒中共!!

處長話港台員工受官方機密條例規管
叫人點

渣哥同東周講乜
Btw 渣哥唔係本身做保險嘅咩

條友預咗啦

自我審查 政治審查 做到咁撚明顯 改名 黨電台啦笨 onl9

係咁怨婦式屌龍門

係

你估佢唔想

應該煲大佢 不過大口環 唔藍唔黃咁？
照煲

因為節目有介紹黃店

政治任務嚟
搞到冇收視就最撚好
順便執鳩埋港台

lm

明顯上嚟係做任務喇
一步步試水溫

終有一日會日日loop住重播守城同暗夜星晨

直頭執咗佢 之後用山雞台/cctv

重播乜鳩黑警，緊係播抗日神劇啦

所有開節目前都要比李百全條仆街同佢條Team check過晒合格先得

遲早會㗎

對住梁家榮就大大聲
見李百屎就跪哂

宣布香港電台已死
定係左膠又話又係有班人掙扎緊未死得住

渣哥no comment
但譚小姐真係藍